有無同學仔用開GoodNotes5? 我地係GoodNotes. 想係度認識下大家

Hi ! 如果你地係GoodNotes 粉 , 我地好想聽下你地用家意見啊。點解你地會喜歡用GoodNotes 呢?

Goodnote5用緊筆寫野轉用刷膠個陣有bug

係Apple pencil double tap之後個icon係轉左做刷膠但刷膠刷唔到野 仲keep住寫到字 要等半秒先刷到

Goodnote4同notability都冇呢個問題

可唔可以支援返adonit pixel 啱啱買咗3個月炸

想問吓如果開document d文字移哂位可以點解決？係google doc開又無移位

希望佢快啲出返mac版
依家電腦睇唔到又無得改野 好煩

轉左做pdf先 係煩少少...